我會話瀨粉係世界上最蠱惑既食物

次次襯你夾到嘴邊就會逃走番個碗到

真係好難食。。。好難先食得到

瀨粉就好似瀨尿瀨屎咁唔受你控制
所以先叫瀨粉

得你先控制唔到姐
瀨屎仔

口似口辣咁

叉鵝瀨

控制得到就唔叫瀨屎啦
智商何在

好似係因為整既時候係個窿到好似瀨出黎咁
所以叫做瀨粉

我鍾意食辣所以落左少少辣油

屌 講起就想食

好尷尬

酒樓的叉油雞瀨

所以辣到啲瀨粉彈下彈下

你係上黎問咩係瀨粉？

下次唔落辣睇下呃唔呃到佢地

我冇問過啊巴打

銀針粉先係

銀針粉粗啲嘛 冇咁易走得甩

所以習慣就咁飲住黎食

對住d仆街唔洗留情
成碗爬曬入口

巴打會飲埋啲湯？

啱 要班仆街冚家剷

等你包膠

你揸岩筷子既話應該會好輕鬆夾得到 好似係

應該下星期再食

我揸筷子好正宗架 一陣影比大家睇

睇嚟你食上癮喎

都幾架 個個星期日都要執番劑

唔食有冇流鼻水先

巴打們可以參考下

鼻血都流埋

肥叉瀨

可能太辣辣

係好難食
食完一碗都覺得好攰
所以我話過
唔會再叫瀨粉食
攞苦嚟辛

直接申個頭埋去啜啦

次次都要匙羹夾埋筷子食
成日彈到周圍都係湯

睇隻手就知樓豬係肥仔

燒鴨瀬凍奶茶行街

樓主廢姐

加潮州辣椒油

再落啲美極同辣椒油

用木筷子，增加磨擦力

用膠筷子好跣

加兩包酸梅醬

香港有邊間好食瀨粉推介？

美心瀨粉

正，平時食開燒肉+叉燒瀨

啜黎食

真正既 唔係咁既樣

銀針粉表示笑而不語

樓主手法唔正宗

識食一定配輕輕炸過既蝦膏 個陣咸香好正

銀針粉可以出羮

用叉易食d

呢碗睇落係唔正宗既瀨粉

用木筷子食已經叫易啲夾
試過用不銹鋼筷子食 跣到仆街

漢堡包
食食下塊肉走左去後面

大家樂 下午茶

人地幽默下姐洗唔洗咁都起鋼

好好食 但食親都胃痛

好想食碗燒鴨瀨半夜三更

正宗係咪透透地？

呀清有冇興趣隊個嘴埋碗邊扒嚟食

細個去美心下午茶
有燒鴨瀨食
而家仲有無

第一樣就係諗起佢
燒鵝瀨連湯都飲埋

酸辣粉果隻水晶粉都係咁
上次食 夾十次有七八次都跌返落個碗到
仲要啲湯係咁彈親自己
真係食撚到我發脾氣

咩叫控制到瀨屎？
弱智仔

屌笑撚到我

屌見到又好想食

垃圾食物
不提也罷

美心瀨成

有無問過極邪惡嘅芝士==

一睇巴打個回覆就知係死瘦仔

未試過喎會唔會好酸

我第一下都諗起佢 差啲射埋出黎

所以唔可以著白色衫去食

芝士幾時先改邪歸正

樓豬咁幽默

唔會 老一輩先會咁食
我都好鐘意 後生好少 所以作日畀人覺得奇怪

返大陸必食
香港果啲口感唔似，有啲似米粉

瀨粉真係唔係周街有得食，好難搵，點解呢？

咬斷先係挑戰

其實超市有冇即食瀨粉賣呢？

樓主曲線收兵?

擺明係毒L手

係女朋友

仲有樣野叫米通
試完再講

呢到基壇黎架嘛

瀨粉成日遲少少去都賣晒，得返米粉

有冇人試過用叉食
好似卷意粉咁食
會唔會冇咁易跌？

其實你隊個口埋碗邊扒飯咁扒咪實食到

鴨瀨

大家樂個燒鴨瀨

米線蠱惑d

高明瀨粉好唔好食

同意, 瀨粉應該全日供應

一定要配燒鵝

每次佢地一走
我就唔忍心捉返佢地黎食

哇屌邊間俾咁多

NA can 瀨

U2

仲要多豉油
加酸梅醬

成瀨心美

好笑

我用叉食， 完全冇難度

元朗天鴻

連登仔互咬真好睇

燒鵝瀨 諗下都肚餓

地址please!

巴打你都讀中大？

好撚認同有一次食完三哥都有咁既感覺
之後有一次老闆c fu 話要食中菜
我叫左雞鵝瀨 當下覺得我真係未見過大蛇屙尿
彈埋湯入眼 未試過食野食到谷尻氣

今日去左深水步果間專門食瀨粉鋪, 中撚晒伏, 屌佢老母

點伏法?仲諗住過兩日放假去食

d湯無味，已經叫左麻辣湯底，d配菜流撚到喊，最撚痴線係d瀨粉一夾就散，似林晒既烏冬，叫爛粉就差唔多，應該好撚快執，陷佢個家產

仆街，等我仲好有期望添，巴打有冇試過邊到有真係正既瀨粉食?

我今日都特登出去食，谷撚氣，大快活燒鵝瀨正一千倍，早知落樓下買兩碗食無咁嬲

岩係深水埗食完燒鵝大皇 幾正

巴打呢到幾錢?

屌，一街之隔！！！

食過咁多間比較算高質

有冇食過釣魚翁？

搵日得閒一定要去食

卷唔起架

中大 吾城先係新三大